飲食業搞成咁，唔知張宇人有咩高見

人工你就識收，野就唔識做

9月大家記得踢9佢走

張宇人 繼續數20蚊紙

張乳淫

屌
笠水狗

數冥幣啦
20億咁數

tvb 開工班友
就算上鏡拍劇
套劇下年先出街都要戴口罩
今年戴住口罩選港姐

唔戴口罩係犯法

全力配合中央

每間餐廳比返廿蚊你囉,仲想點

睇佢咁撚肥就知飲食業一啲事都冇啦

叫業主減20蚊租

20蚊張

廿蚊張咪un un腳收政府錢, 理得你地D小店死

乳淫：好橋喔

廿蚊巳經係人致義盡

Push

支持政府玩鳩飲食業

真係得香港先可以選出咁既垃圾

聲都冇出過
靠佢fight真係含哂成條撚

降返最低工資落$20
以保障業界利益

佢仲要係行會成員
乜撚都做唔到

條友咁撚串，我以為飲食業有個硬骨頭幫佢哋fight權益，原來又係欺善怕惡，只識蝦打工仔嘅垃圾

佢個七月七折，八月八折，真係出身未捷身先死